係咁彈app 揮手區👋🏻

I phone 6 plus 一個鐘彈幾次

iPhone 6表示用左四日一次都無彈
其實話彈果啲係咪打手

提防打手

真係有彈 一日兩三次左右

我都係6plus 一次都冇彈過

an狗都瘋狂彈apps

無彈過,開心使用中

+ 1

冇彈過

6splus

ip7表示有時會hang

iPhone 6 瘋狂彈 / 卡住左
幾時有update

通常係回覆主題 send出去果下彈

第一日用到而家一次都無彈
Iphone6

AN機表示個幾鐘彈1次
唔知廢機定咩

利申: HTC ONE E8

用左咁耐完全無事

Ip6 ios10 第一日到宜家都未彈過

完全冇事
7+

無彈過喎

SE完全冇彈

x2

5s 無事

6s 有睇碌碌下會陣 一日兩三次

唔記得點碌先會彈 幾難reproduce

會彈

話口未完 回完呢個post就彈左下

iPad Air 2同asus zenfone 2都未試過彈app